[解鈴還須繫鈴人]見過最古怪嘅打扮係點？

前幾日同個frd食野 間野好逼 要同人搭枱
坐低左之後
我: 我frd:

：喂，有無開鎖佬電話？
：做咩？你無帶鎖匙咩？
：(細細聲係我耳邊)你睇下對面！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
_+{>{%_*{%/&);:”;)/(/$@;

而家啲00後個腦真係裝屎
掛把鎖係心口 屌你condom當帽戴啦

名店vm仲勁

港女戴bra

守護甜心

前幾日著晒冬天衫

乜撚嘢揸筷子手勢

咁樣揸筷子 點夾野

前幾日邊區降溫？

你咪比樓主自 hi 下囉。

諗起佢

叫消防啦，唔洗錢 又可以上新聞